我哋係咪可以入去機場T1,T2？有關機場禁制令

我想問機場個禁制令無話唔俾人入機場，佢只係話唔可以喺入面做某啲活動。咁如果強行進入T1,T2去算唔算違反禁制令呢？
而家係機管局單方面發出指引(上圖紅圈部份)唔俾其他人進入去機場，如果我地強行進入，只不過係違反無法律約束力嘅機管局個指引，因為果部份唔係禁制令一部份，咁算唔算違反禁制令？

而我哋又可唔可以向法庭申請，阻止機管局個指引呢？

求巴打解答

推

推啊，求巴打解答

10

機場907 908戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/扮接機
到左就入返東涌再流水式入機場
如果要set roadblock set完即走做返市民
冇地鐵就留商場outlet shooping啦 shopping shopping!